主線立法會通過撤回送中條例，好似唔見人點講

之前應承左一開立法會就會即刻通過程序，直接撤回送中條例，但依家未撤回亦都冇任何程序開始左。

[要人] 港台星期六問責有林鄭 聽朝0805開放phone in

拖左去下星期三

...